9月1日開學重點

我見好多Post都話要點點點泡製狗仔狗女，但你如果欺凌佢只係發洩到你一時之恨，為長遠計，千其唔好欺凌佢地，反而要招攬佢地！

對住狗仔女我地應該：
D狗公已經日日出去同我地對抗，冇時間陪狗仔狗女，我地要更加關心佢地，將佢地變做自己人，返學日日反洗腦行動，一個人洗佢地唔到，就十個人洗，十個都洗唔到就全班洗，約埋佢地出去發夢現佢地狗爸，內部爆破佢地！

對住狗嫂應該：
有冇Ex依家做左狗嫂呀？佢地呢排老公冇人陪，一場相識，你有冇關心下人地丫？得閒約人出黎聚下舊、飲飲野啦，其他自己諗

要對付卑鄙既人！
一定要比佢地更卑鄙！

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推